有冇人唔開心唔會同任何人講

講完又覺得人地唔會明
有人話同人傾下 講出黎舒服啲
但講真有咩人想聽你喺度放負
試過同個朋友傾 點知事後知道原來佢覺得我煩
自此之後就冇再同人講過自己唔開心
你煩你唔開心之際 人地都有人地唔開心 煩嘅嘢
又唔想煩到其他人

平時就成日講笑氹人地開心
人地唔開心就安慰佢地
但永遠自己唔開心嘅時候就自己喊 自己排解
而家頂唔順 唯有上黎叫下春

有

唔開心會做啲咩

以前會乜柒都講出黎 而家就好似你咁

好無助

不開心 就不開心 你別勉強的慰問

講都要揀人黎講架師傅

就好似有人鍾意睇日本動漫
有人鍾意睇 tvb
有人鍾意睇美劇

你對住個睇美劇既講tvb
你對住個睇睇 tvb 既講動漫
咁咪錯囉

人人有唔同專長唔同喜好
唔係個個人都鍾意聽人講心事安慰人
唔係個個人都鍾意俾意見你聽你呻

唔係熟唔熟既問題
而係喜好性格問題
你同個唔識字既嫲嫲討論美劇, 蛇都死啦

有咩好講，最後都係靠自己沉澱

I know that feel

唔鐘意同人分享

岩先好嬲 之後落街吹左陣風踢完地下 返屋企了

小心凍親

而家係變到唔知點開口講
又唔想打搞人 都係自己靜下算

成日講完人地都俾唔到反應
唔知講咩好/點幫好
所以我都廢事講了

有時真係唔知點開口講，講完都係俾人已讀不回
真係累了，有d野會選擇收埋係心底算

覺得講出黎都無用 留返啖氣抖下好過

已經學識享受呢種感覺 起碼仲有感覺

I know that feel bro

之前從來都唔會同朋友講唔開心既事

覺得講黎都冇用 ，唔會改變現況

連上網都做有ac 既CD rom

後來壓力爆煲有情緒病

睇完醫生之後

慢慢識同人講下

自問唔識點應人，但願意聽

冇人肯聽可以講我聽

唔會覺得煩

係 我唔知點樣講起好
不過今日心情好啲了

想同你講下添

I hurt myself today
To see if I still feel